import shuffleArray from '../../shuffleArray.js'

const Questions_Volleyball = [
  {
    question: 'Quelle est la hauteur du filet pour les hommes en volleyball?',
    options: shuffleArray(['2,43 mètres', '2,24 mètres', '2,50 mètres']),
    answer: '2,43 mètres',
  },
  {
    question: 'Combien de joueurs y a-t-il dans une équipe de volleyball?',
    options: shuffleArray(['6', '7', '5']),
    answer: '6',
  },
  {
    question: "Quelle est la taille réglementaire d'un terrain de volleyball?",
    options: shuffleArray(['18m x 9m', '20m x 10m', '16m x 8m']),
    answer: '18m x 9m',
  },
  {
    question:
      'Combien de sets faut-il gagner pour remporter un match de volleyball?',
    options: shuffleArray(['3', '2', '4']),
    answer: '3',
  },
  {
    question: "Quelle est la durée maximale d'un set en volleyball?",
    options: shuffleArray([
      "Il n'y a pas de durée maximale",
      '30 minutes',
      '60 minutes',
    ]),
    answer: "Il n'y a pas de durée maximale",
  },
  {
    question: 'Combien de points faut-il pour gagner un set en volleyball?',
    options: shuffleArray(['25', '21', '30']),
    answer: '25',
  },
  {
    question: 'Quel est le rôle du libero en volleyball?',
    options: shuffleArray([
      'Spécialiste de la défense',
      'Attaquant principal',
      'Serveur',
    ]),
    answer: 'Spécialiste de la défense',
  },
  {
    question:
      'Combien de touches sont autorisées par équipe avant de renvoyer le ballon?',
    options: shuffleArray(['3', '2', '4']),
    answer: '3',
  },
  {
    question: 'Quelle est la largeur du filet en volleyball?',
    options: shuffleArray(['1 mètre', '1,5 mètres', '2 mètres']),
    answer: '1 mètre',
  },
  {
    question: 'Quelle est la hauteur du filet pour les femmes en volleyball?',
    options: shuffleArray(['2,24 mètres', '2,43 mètres', '2,30 mètres']),
    answer: '2,24 mètres',
  },
  {
    question: "Quel est le diamètre d'un ballon de volleyball?",
    options: shuffleArray(['65-67 cm', '60-62 cm', '70-72 cm']),
    answer: '65-67 cm',
  },
  {
    question:
      'Combien de points faut-il pour gagner un set décisif (5ème set) en volleyball?',
    options: shuffleArray(['15', '25', '20']),
    answer: '15',
  },
  {
    question: "Quelle est la durée maximale d'un temps mort en volleyball?",
    options: shuffleArray(['30 secondes', '1 minute', '2 minutes']),
    answer: '30 secondes',
  },
  {
    question: 'Combien de temps morts sont autorisés par set en volleyball?',
    options: shuffleArray(['2', '3', '1']),
    answer: '2',
  },
  {
    question: "Quelle est la hauteur maximale d'un service en volleyball?",
    options: shuffleArray([
      "Il n'y a pas de hauteur maximale",
      '3 mètres',
      '2,5 mètres',
    ]),
    answer: "Il n'y a pas de hauteur maximale",
  },
  {
    question: "Quel est le poids d'un ballon de volleyball?",
    options: shuffleArray([
      '260-280 grammes',
      '300-320 grammes',
      '240-260 grammes',
    ]),
    answer: '260-280 grammes',
  },
  {
    question: 'Combien de remplacements sont autorisés par set en volleyball?',
    options: shuffleArray(['6', '8', '10']),
    answer: '6',
  },
  {
    question:
      'Quelle est la largeur des lignes de fond de court en volleyball?',
    options: shuffleArray(['5 cm', '10 cm', '8 cm']),
    answer: '5 cm',
  },
  {
    question: 'Quel est le rôle du passeur en volleyball?',
    options: shuffleArray(['Distribuer le jeu', 'Attaquer', 'Défendre']),
    answer: 'Distribuer le jeu',
  },
  {
    question:
      'Combien de points faut-il pour gagner un set en volleyball de plage?',
    options: shuffleArray(['21', '25', '15']),
    answer: '21',
  },
  {
    question: 'Combien de joueurs composent une équipe de volleyball de plage?',
    options: shuffleArray(['2', '4', '6']),
    answer: '2',
  },
  {
    question:
      "Quelle est la taille réglementaire d'un terrain de volleyball de plage?",
    options: shuffleArray(['16m x 8m', '18m x 9m', '14m x 7m']),
    answer: '16m x 8m',
  },
  {
    question:
      'Quelle est la hauteur du filet pour les hommes en volleyball de plage?',
    options: shuffleArray(['2,43 mètres', '2,24 mètres', '2,50 mètres']),
    answer: '2,43 mètres',
  },
  {
    question:
      'Quelle est la hauteur du filet pour les femmes en volleyball de plage?',
    options: shuffleArray(['2,24 mètres', '2,43 mètres', '2,30 mètres']),
    answer: '2,24 mètres',
  },
  {
    question:
      'Combien de sets faut-il gagner pour remporter un match de volleyball de plage?',
    options: shuffleArray(['2', '3', '1']),
    answer: '2',
  },
]

export default Questions_Volleyball
